一人n個偽善職業

計我話最偽善一定係社工

教畜都唔好得去邊

不嬲覺得有目的地去關心人／扮熟個班正仆街黎

一定個老師社工同議員

醫生

律師

保險狗
口講為你好, 幫你計劃
心裡面咪又係想賺你錢

好耐之前試過撞番中學教畜，以前佢成日撩我，有兩咀咁。個日見到佢，大家都打招呼喂左聲，之後我講笑串佢係老師身份，但係做d唔啱規矩嘅野，即係黑曬面腦小學雞聲氣話，係呀~。之後大家直行直過

變得仲快過京劇

利申 條友仲要係訓導黎

覺得律師同差佬有d似
成日講到為你好咁，其實方便佢地自己做野

呢d直頭小人黎

老師邊到係呀屌

大把人為左份高薪9衝囉

咁點算偽善

咁點先算???

大把教畜成日整d親民形象呃尻d學生，等佢地同你打好關係易辦事d，咁都唔算偽善？

當然都有真係好嘅老師,但極少囉

就算以你講法，因為有高薪呢個前題／目的，而去做一d同自己道義／原則有違嘅事，班仆街一樣係偽善。

好老實，人地同你有親咩你估真係，無啦啦點解要對你好，扮到好錫學生咁，咩一日為師終身為父，呢句以前啱唔啱我唔敢講，但依家九成都係呃人 如果大家陌路人咁都好d,個d就唔算偽善。扮出黎個d真係嘔心到

垃圾會議員

建制個d唔洗講

左膠都唔好得去邊

youtuber

有咩職業唔偽善

戲都唔做果D咪仲仆街 教畜起碼都要教到野至得丫

做SALES對客態度好都唔係真心架啦
咁唔通你買野時想D SALES用真面目屌你就開心咩

無國界醫生算唔算

唔認同
唔好話對住d細個唔識世界嘅學生哥
就算比左係成年人比人咁樣fake到都唔出奇，最後自己交左真感情落去同時先知知事實係會好hurt
,特別係d學生哥／妹，好易信人，以為真係淨係對佢妹

係咪有收錢就偽先

PTGF

諗到了
學校班秘書

雖然個個都屌佢地仆街，但d真係真性情黎

覺得社工教畜最偽善，你保險最多都係呃到人買你張單

社工同教畜好鐘該呃人感情套料

其實所有助人既職業都係偽善架啦
醫生律師社工老師

醫生律師偽善到以錢為利益
但起碼社工老師唔會因為錢而偽善先

但係呃得最多感情一定係後者個兩位wo

牧師同傳道人

正想問
和尚？

點解冇貓義工？

為數應該都唔少

但係都應該有d真係比人聖經洗左腦，即係你打佢佢會比你打埋另一邊個d

唔記得打
開post之前諗到嫁

教畜
入行嗰堆都係為咗兩萬幾起薪點
教員室入面嘅政治要幾醜惡有幾醜惡
仲要周不時周爐講細路家長壞話

點解冇人講大陸官員/公務員，為人民服務喎，聽到都想嘔

個人最睇唔過眼係教畜呃細路仔感情

記得好耐以前，讀緊小學個時，有個老師成日都會話最錫等地，對比其他班對我地最好，比d優越感我地，等我地聽佢話d,個時已經心諗個個。你都咁講嫁啦

依家諗番真係痴撚線，對住小學生都要宮心計咁

個Post都係啱啱開姐

問題係有啲工種係有一份社會責任
甚至係因為社會責任而高薪
所以先有警犬教畜呢啲term
就係形容呢啲𢭃住高人工
而又有負於社會期望嘅人
其他工種只要你唔係入錯油炸爆咗隻油船嘅話
其實對個社會影響不大

係連登講職業 都無咩邊行唔比人屌/狗

消防？老柳？

社工係要讀心理學，心理學101同你講好多野都關係到「性」

議事論事姐，樹大有枯枝，邊行都有人閪比人屌，

但係依家想討論邊個職業最偽善姐

最憎嘅職業就係老師
成日玩辦公室政治玩是非仲要玩到學生都知
好多為博學生歡心懶nice同學生玩得勁fd
但上堂教書教到pat屎咁
口講就話放你地一馬唔洗留係度溫書測驗，其實想早啲放工走人
誤人子弟正仆街

社工即係報警撚

咁不如講下有乜職業唔係偽善
乜柒都話偽善
對得人嘅都要戴住面具對人啦
邊可能做嘢會真性情

保險
買之前 賠埋老母
買左之後 賠你老母

屌未入都係諗樓主果兩個

社工某程度上係一個將事件 小事化大既職業

不過我相信有部分社工係好有熱誠去幫人 唔係個個社工都咁閪

一定係老師

議員

健身教練

聖職人員

你望下你後面

係份proposal黎㗎

警察
維持正義？

有啲老師都唔係嘅
以前有個啊sir幾fd乜7都講
又講其他老師壞話又講女
如果咁樣都係扮親學生咁無計
咁姐係所以朋友都係扮

有耶教背景既人做既職業

同意到極

社工跟本報串撚嚟
打開個心同佢講 叫佢唔好同其他人講
轉頭周圍個個都知

IT狗

地盤佬最真
串你咪串你，唔洗俾面你
講唔點數啊，1v1隻抽囉

政府

擺明為錢既助人職業ok
好似律師醫生咁
但教畜扮哂為你好
講到幾無私 但個頭又hea教又串你

中曬point

面具還面具，我講個兩個職業係用善良一面同人扮熟，目的係完成工作／為工作帶黎方便。
以社工為例，佢埋你身好多時都想套你料知道你更多，去解決你帶比佢嘅問題，某程度上，我覺得佢地係出賣個緊client。

真
真係好憎教畜個種虛偽

Agger，講野唔會轉彎抹角，得就得唔得就唔得

It狗偽善都冇用，冇人留意到

茶記侍應 大部分都真性情 郁d diu9個客

係，最憎佢地用呢d手法，係到扮曬同情，實質套人料出賣人，呃人感情就為左完成自己工作，講到點為你好

利申 未見過社工

點解講講下會將個題目掉轉左

牧師

牧師都冇